[厚德村村報]拉登死後民眾慶祝

拉登的死訊傳出後，美國全國各地由東岸華盛頓、紐約以至西岸的洛杉磯，許多人都感到興奮和雀躍，上街慶祝。一批群眾湧到白宮門外，揮舞美國國旗，有人向空中揮拳，不斷高叫「美國！美國！」口號。不過，總統奧巴馬提醒國民仍需時刻保持警惕。國務院向國民發出全球性旅遊警告，下令所有駐外大使館和領事館作出戒備，並提醒身在海外的美國人，他們可能會成為反美暴力行動的目標。 白宮證實拉登的死訊後，美國國家安全部和聯邦調查局均未發出警告顯示美國會即將受到恐怖主義者威脅，但美國各地及駐外機構均已馬上進入戒備狀態，採取措施防範任何報復性行動。 奧巴馬在深宵電視講話中說：「毫無疑問，『基地』組織會繼續襲擊我們，無論在國內還是海外，我們一定要、而且將會保持警惕。」 國務院也馬上發表聲明，向美國公民發出適用於全球的旅遊警告。聲明內容說：「在目前不明朗及動盪的情況下，現時身處在一些可能生發生反美暴力事件的地區的美國公民，我們敦促他們盡可能留在住處或酒店，避免參加大型聚會或示威。」 國務院指出，這項旅遊警告的有效期會一直延續至八月一日。

點解奧巴馬唔強烈讉責???

因為奧巴馬同拉登無做過愛
但教院校長同蔡若蓮就.....唔清楚喇

其實只係想講報應呢樣野唔一定直接報去當時人身上, 無人特別想佢個仔死, 重覺得佢好慘咁有個做衰野既老母間接害死佢。